最掛住去邊度旅行？

我先 Santorini
住Oia嘅villa
浸住hot tub 播住歌 飲住酒 睇日落
世界第一
係香港真係好難chill到嗰個狀態

一齊懷念下有得去旅行嘅日子

Australia🏖😚🚬

Barcelona

烏克蘭 感覺真係好舒服 物價又低

same
我果次去算係一步到位，最靚view加酒店買起獨家位
覺得第時去第二度什至再去多次都搵唔番果種感覺

一你老母步到位 返支那啦 大陸閪

Taiwan

以前嘅香港

我祖國台灣

丹麥同冰島

最鐘意邊個city?
好掛住cairns去浮潛同skydive

Sangria and 9 di

New Zealand

日本

澳洲黃金海岸

我鄉下

秋冬去過
完全無人
好凍
但日落去山上超正
紫紅色晚霞加埋少人
好浪漫嘅環境

日本東京、大阪、北海道......我有幾個日本朋友好耐冇見，有啲掛住佢哋，尤其是我以前喺MIT讀書時個同學Celine......My Japanese friend, Celine is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoed right now. Her aunt flow is visiting. She has painful cramps right now so she's going to take a day of period leave. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which ge overtrained his legs so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be attending a party this weekend but I won't be going with him for fear that I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

飛田新地

深圳

好想去多次冬天嘅北海道

アキバ

想去多次冬天嘅白川鄉 上次夏天去綠川鄉黎

屌咩

paris

加拿大同芬蘭

幼稚園去彭福公園旅行，仲有麥當勞姐姐

fkk shark

Fairbanks, Alaska

南極睇鯨魚骨

塔斯曼利亞

中國

Paris

大阪
好懷念喺日本晚晚買便利店嘢食做宵夜
人地便利店啲嘢求其一樣都好好食

夏威夷 Oahu

好想4月尾去北陸睇立山黑部 上高地 白川鄉
好想秋天去東北睇紅葉 去銀山溫泉 藏王山 奧入瀨溪流
好想冬天去北海道睇雪 旭山動物園 網走流冰

Tromsø

Switzerland

台灣呀
想見你

澳洲 Airlie Beach

馬爾代夫

日本，想睇繡球花，登富士山，冬天去東北北海道睇雪景。

大阪. 海參威 . 西澳

Sri Lanka同Porto

加拿大
美國
日本

New Zealand
真係好舒服

首爾 釜山 春川

台灣
日本
瑞士
澳洲
我想去旅行呀

Taiwan no.1!!!

Texas，但未必會再去

斯里蘭卡正到呢

秋冬聽聞好凍同多雨...

西非

好想去

我應該夏末秋初
所以係好凍但未有雨

但少人有少人嘅好
只係無左陽光與海灘果種渡假feel

另外秋天去左冰島環島
想試一次春夏天去
瑞士8日完全唔夠玩

挪威又係未深入認識到佢

Tromso

都係唔可以太chur 深度遊下先好玩

我7月頭去
個陣只係日頭勁熱 35度 但夜晚都涼涼地好大風 可能20度咁
我唸佢地個溫差不嬲都好大

抗爭緊仲掛住去旅行

有名你叫

挪威、芬蘭

namibia

政總camping

好掛住日本小浜市，老人區，本地旅客唔多，外來客更加寥寥可數，更多只係暫留一晚。當地公公婆婆對你好奇但友善，大家明明溝通唔到但可以傾到幾句。無大型購物商場、推薦景點一日行哂，飲食選擇亦唔多。

可能對好多人嚟講根本唔係一個可以旅行既地方，但嗰種悠閒同放鬆好難係其他地方感受到，因為佢令你覺得呢個地方唔陌生，好溫暖、有親切感，好易融入。

Iceland

煲底

冰島 上次去睇唔到極光

馬爾代夫...... 上次帶條女去住個sea Villa ，隨時隨地屌，仲要係露天嗰種，感覺真係free

北京

布達佩斯
唸深一層，所有要搭飛機ge 地方都掛住

巴打你可以睇住呢個youtuber嘅西非vlog先, 拍得幾好睇搞笑

烏克蘭個感覺好負面 好depressed

個人反而比較喜歡俄羅斯

尼泊爾行山

上到山SEND個WHATSAPP都要錢
完全脫離左網上生活

Italy Venice

姐姐已經變左嬸嬸

日本
仲想去南美、歐洲、美國

依個真

我要去滑雪呀.................

布達佩斯啲野食同價錢
都算歐洲數一數二了

極光

最想去日本

睇馬刺

美國

俄羅斯

Porto巴打識貨

埃及，真係好好玩

我反而覺得俄羅斯感覺blue啲
烏克蘭啲人好似活潑啲

乜撚野叫一步到位

清 去santorini玩左幾日？洗費如何
一生人一定要去一次

土耳其Kapadokya Istanbul

淨係santorini就4日
成個希臘計埋其他島就11日
洗費其實唔算好貴 野食都算抵屌同岩食 預santorini oia嘅住宿最貴 book左四千幾蚊晚有埋hot tub個d白色洞穴屋 但真係好值得

Hot air balloon

玩咩的？

依個留同女女去

咁就梗係啦

浮潛，沙漠電單車， 熱氣球(我玩果日，土耳其果邊有熱氣球發生意外，死左人)

同睇既野都好岩我，可能自己本身對埃及文化有興趣.

好想去